一人一句愛回家對白

大學咁教你㗎? 廢青安

估唔到你都同我一樣咁有TASTE

食屎陳師奶

正一人頭豬

食蕉連皮喇你

丫~~~扮架喎

吸陽氣

好肚餓呀，我唔客氣啦

我地都係做返普通街坊啦

而家有個後生嘅你就唔要我...

阿巴啊

哈哈 度縮根!

我豈有此理吖

小蓮啊

你願唔願意做我女朋友啊

Rebecca: 當一個女人寂寞起上來，莫講話秦博思，就連街上面嘅流浪漢，都可以接受。

陳小娟：就係佢啦阿sir，就係佢衝紅燈。

00:我要你知道，唔係得你一個鍾意安仔。

崔auntie:不過最淫亂嘅，都係你呢條淫根！

安仔：佢係我媽咪，唔係你嘅bonnie。

it狗: 。。。

鉅記杏仁脆脆

垃圾清

我豈有此理啊！

舅父

蝦！你真係蠢唔係扮架喎！

聽大小姐鬧人好治癒

我地係IT人

對唔住呀媽咪